眾籌告黑警

眾籌告黑警！
第一，國際法庭算把啦，勝訴最多換來國際譴責
第二，狀告黑警一定有用，英皇御用大狀在最高法院盤問毅進仔，邊個唔腳軟？法庭頒令傳召黑警，警方唔交人即藐視法庭及防礙司法公正！
第三，立案成判例，第時黑警要告義士就好難。義士亦可依案例脫控！
第四，世紀官司，震撼国際，法官亦唔敢亂來！
第五，我地告黑警，義士要勇武繼續，大家冇衝突，一文一武攻邪惡！

要告幾年

搞，我搞

幾年咪幾年囉,攪佢老母

我都覺得有得攪

是咁的，港英年代留左條例叫助訟，要小心

佢回覆有提到
第一，請支持及廣傳，必須收集民意共識。
第二，透過六一二基金及連登等眾籌平臺運作。
第三，聘用四大會計師樓監察基金運作。
第四，請吳靄儀，李柱銘等具公信力人士成立顧問小組執行。
第五，告佢老母！

支持

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

呢個應該要問公民袋個邊,睇點攪

其實有無人考慮過用警察亂放催淚彈既影片
民事告警察無合理原因下亂放(先唔好理過唔過期)催淚彈
導致居民身體受傷, 兒童呼吸系統永久受創
房屋及食物被有毒物質污染

有無可能?

搞

我覺得首先民事太小事,攪咗就算佢地打輸都唔入肉,但係由哂咗好多時間,所以我覺得一黎就攪單大既先

支持 !!

我覺得有得攪,想睇下大家點睇,係就搵埋攬炒巴幫手

我捐，打錯

推

想參加

推咗先,人多好辨事

搞得成我捐月供人工一半又點話

要清算全隊警隊

推到攬炒巴見到

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

OK~

做 要錢我捐
要人幫手我都ok

有得清算班仆街 多多錢都畀

THX~

課

Support

另外都想大家幫手搵到攬炒巴,相信而家講到有錢過手,攬炒巴應該係大家最放心個位

g持

旅行基金全部捐出黎
反正香港咁樣，都無心情去旅行

最緊要係搭單臨時禁制令

THX

會唔會一單一單咁,清晰D會好D

on9 呢個制度比你告得入就唔叫政府警察合作啦 三權分立2019年根本係笑話黎 仲想用合法手段去搞狗?

當唔當包攬訴訟

利申： 唔識

多多錢都告

眾籌請隊PMC返黎執佢哋好過啦。
打緊爛仔交仲同對家講君子

push

邊個會去拉班黑警上庭???

上面講過,世紀官司，震撼國際，法官亦唔敢亂來

法庭頒令傳召就要上架啦,一係就成個警隊玩防礙司法公正

唔係信佢,而係只要有案,佢就要審架

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

而家已經做緊啦班狗
明目張膽犯晒法都唔會理

我突然咁唸,如果唔係香港法庭呢

Push

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

因為字有人告呀嘛

［學生入黎！］推到所有有暴力傾向嘅教蓄仆街

幫推
幾時可以課金

要睇攬炒巴點睇都要睇大家點睇

即課金

建制籌錢懸紅捉義士，我哋籌錢打官司告黑警！好公平吖，有埋網站，有埋相同 videos ; 歡迎報料，有震懾作用！

係手足嘅入嚟！！！

訓身捐

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

喂~~如果真係OK,就咬落去,攬炒巴呢

OK

但係講真,我唔同意做法,其實抵制效果好似仲好

譴責無用，就算畀你成功搞完都要等幾年，告到都唔入肉。成功機會有幾多？時間又太長。諗下成立自衛隊，所有成功抗爭都由自衛隊開始。由國際給予權力執法對抗黑警，不過要有影響力嘅人先做到⋯⋯

why not both

講多少少,而家唔係幾選一問題,而係所有可以等我勝利既方法都要一試,重申,唔係幾選一,任何野都可以試,咁先有條出路(我覺得)

呢條條例根本要廢除
英國呢條法律係因為信人係為公義打官司而立，避免 D 律師為錢打官司
但香港 D 仆街政府、公司、老闆借呢條條例搞到香港基層唔小心觸犯法例就仆硬街咁滯

推

靠打根本唔夠多人會出手打

根本係戇尻

唔敢上街要為生計，但又想支持我地嘅係時候運用你地嘅財力幫手

真心問......一般人係咪只可以民事，刑事要由律政司檢控我記得早前已經有疑問，Google左下，話上年有人提出好下放檢控權，所以一般人係咪無檢控權？

求解答疑惑......

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

一個包攬訴訟已經被收皮

告到入美製裁名單
等d狗信用卡都用唔撚到

Push 告佢老母！！
一定會攞錢出黎捐

民主國家既法律
刑事係政府一定要告
例如 A 殺 B
就算 B 係冇親友，只要發現 B 明顯比人殺左，就算附近冇目擊證明或錄影，政府有責任要搵到殺 B 既兇手
因為關乎公眾利益同政府聲望問題
假如 A 殺 B ，B 既親友知道 A 有殺 B 動機，懷疑係 A 殺 B ，B 既親友一樣可以告 A 但搜證要由控方搵，因為無罪假定
不過因為殺人係刑事，政府一定要告， B 既親友同政府利益一致，所以呢種刑事案會比較易搜證
但告公權力刑事案就非常難，因為受害者同政府利益唔一致，要冇乜資源既一般市搜證係極奇困難
而家公權力受挑戰，坐擁大量資源既政府係好容易佔上方，而香港冇包攬訴訟，唔可以好似美國咁容易搵律師提告，律師覺得場官司有得打就可以動用人手搜證，控方可以靠晒律師處理
但香港唔可以咁做，所以係香港要告到公權力係好困難
民主國家既刑事法係只要有一個疑點就告唔入
例如 A 殺 B ，B 有個被刀刺傷既傷口，想告 A 用刀刺殺 B
但原來 B 係被 A 殺前已經有呢個刀傷，咁辯方就會用呢個理由，基本上係100%打得甩
就算 A 真係殺左 B 但提告理據有錯就佰告唔入
而且法院會因為控方有提告失敗為理由可以係一段時間內拒絕關於對 A 既提告

gogogo

絕對認同樓主 每人都應該支持唔同做法既同路人 往往都話冇用架唔好啦 屌你啦 仲有得揀既話就唔洗攬炒啦 搵ICAC..冇用架... 搵聯合國...冇用架 屌曬你地老尾 支持呀 司法覆核都做呀屌你 乜撚都做有幾難明呀
呢單野 樓主 可以問問公民袋佢地意見 提私人檢控之類 律政司咩因素要介入案件

依家唔係藥石亂投 係向唔到前行 d人就叫咩都唔試 第一步都唔做 點推
係人都知制度有問題 都冇人好天真覺得咁樣告完入埋佢就會崩潰 但係依家一個成功或失敗例子都冇 咁點解唔行出呢步

又係失敗論

否決一切既話就有更大文章話法治體系都淪陷埋

我睇唔到有壞處

咁我地要吿政府，吿警察，就無從入手

呢個要問咗公民袋可以點攪

黃花博客 第一：律政司唔告，私人可提出控告，朱經緯案就是！
第二：眾籌不涉利益，不是助訟！亦有人做緊！
律政司唔告，可以私人提控！
【朱經緯案】私人檢控具一定難度 事主律師：這是最後一步

眾籌不是助訟！

唔係
只係刑事檢控搜證必須由控方做
如果控方掌握冇疑點證據就告得入

一定課

要錢出聲

快搞

點搞我唔識，但錢我地有

係咪真攪,我幾孤寒都fund in

告佢老母

我理解都係咁
有冇法律撚解釋多d?

國際刑事法庭可以判死刑

国？？？？？？？？？？

搞得過 可以點幫！

告唔係律政師先做到？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有其他更好方法,歡迎提出

問吓法律界人士
如果得一定夾錢
好想告鳩班垃圾

先搵攬炒巴入黎先,夠多人,我試下FB 問一問吳靄儀有無得攪

夾錢搞

30000隻狗,要幾多錢買起

我夾！月供都制

SORRY,原來吳靄儀係無FB,我試下問毛EE

第二個月供

供

感覺上錢唔係問題 問題係無人去做

國際法庭會唔會受理?（唔識law)
如果得 唔理勝算幾多
一定要夾多d錢搵最好律師團隊

Pish

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

預埋我

一定籌！！等唔切啦！！！

推 得嘅話我率先比$10000出黎

支持！

要有個組織先，收大家捐款再去告

我想搵攬炒團隊,一來連登人,二來有錢過手,相信而家巴絲都只會信攬炒巴,三來眾籌攬炒有經驗多D

我都想快,不過快都快唔切,不過已經FB 毛EE,未搵到攬炒巴入黎

依家搞算唔算係認輸?

下,點解認輸

開眾籌！快！

Support but告贏左會點
有冇可能直接制裁狗隊
例如佢地唔可以出境 大公司唔可以請 etc.

有得搞

唔係唔想開,問題一定要搵過有號召力同信得過既人先開得呀,你唔識我,我唔識你,我開,你敢唔敢入錢

國際法庭係必須有就算無行力但可以寧西方同部份國家強烈動機制裁香港

我睇,應該制裁到狗隊,而且告贏咗可以推翻好多手足嘅案件,因為証人口供唔可信.再樂觀D有機解散到而家警隊,我自己睇法

都係,認同

想問下,有無方法可以快D搵到攬炒??

快

推! 如果成事 多多都捐!

各位,如果最後搵到攬炒巴做眾籌,而轉比星火攪,大家覺得如何?

搵唔到

法官亦唔敢亂來

登報點睇？

我覺得告上庭,影響力一定大過登報

好似5000萬左右！之前睇劉細良節目講

真係唔係小數目.......

係！

認真 一定要告

所以引申一個問題,我一個素人係無可能吸引到5000萬,一定要有一個有號召力既人或者組織幫手

睇番9幾年 張子強被警察打，都賠左800萬比張子強！

大攪
攪得好好睇睇

已經搵毛EE問意見,等緊回覆

推下

怕等得黎已經蚊訓

一定唔會快,但係攪得成,由告個一刻,可以想像成個警隊一定腳震

當埋條底褲都捐

仲用埋D體制內手段，成個Po天真到呢

六四事件有冇人比國際法庭判決過？

推左先

香港攪左私人檢控先啦

有更好方法,歡迎提出,我唔係林鄭,接受任何意見

支持，乜嘢方法都要試

原來無,網上搵到.

問：沈教授你好。當年盧旺達大屠殺，前南斯拉夫種族滅絕等事件皆有設立國際刑事法庭處理事件。六四能否由聯合國定性為Crime against humanity, 更會設立國際法庭審判案件？如不能，是否與安理會決議制度和常任理事國組成的原故？謝謝。(From Benjamin Tsang)

答：審理盧旺達、南斯拉夫案的是聯合國安理會成立的特別國際刑事法庭，並非常設機制，必須由安理會同意成立。此後常設的國際刑事法院 (ICC) 正式成立，但ICC成員國並不等於聯合國會員國，需要加入條約，法院才對條約國人民有管轄權。中國、美國、俄羅斯等大國，都沒有簽署相關條約。

絕對有用

支持呀

由6月9日起，每一日被拘捕嘅數字都不斷增長。人數就有喇，但佢嘅去向同埋上庭嘅門日子要好留意新聞先睇到。我哋同大家一樣非常關心被捕人仕嘅去向，無論係前中後線、街坊、守護連儂牆，為咗大家付出過嘅義士。一個都不能少！

MARK實日子📌📌
我哋要一齊同佢哋行落去💪🏻💪🏻💪🏻
最新消息請大家話我哋知

歡迎大家提供新聞比我哋做整合🙏🏻

一有上庭時間就會出公告
我哋要去聲援佢哋
〔齊上齊落💪🏻〕

五大訴求🗣
缺一不可🗣

捐!

我都好急,想快D成事

要幾錢？ 二千萬夠唔夠

預我20000

上面有人提,約5000萬.........

律政司會點處理?

呢個我有問毛EE,睇下點答先

推到法律界做野呀！唔識幫手唯有出錢

肯捐，但邊個會接隻case先？

發起人原意係想搵御用大狀

應該係英皇御用大狀

piSh

有冇人搞 好想捐

正義係要花d時間
鬥 長 命 我 有 信 心

告十年都要告

幾多年我都會等
幾多位義士冒著比人告十年暴動都出尼為公義發聲

2m人 一人一千都玩幾年

【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

告

時代革命無罪

光復香港有理

等埋毛EE回覆,會問一問星火可唔可以幫手,因為應該搵唔到攬炒巴

唔好放棄,煲底見,一個都不能少

何俊仁：準備打官司告警察！！

無問題 支持你地
要錢隨時捐到

推佢老母

$$$$

唔知係咪我比較積極
我覺得眾籌 讚 黑警 更好

因為毛EE到呢一刻都未回覆,所以我已經轉咗去星火個邊問

登報?

多謝你,希望攪得成

我要告黑警

建議咪浪費錢 草一大筆買僱傭兵
你入再佢罪咩 又冇number
唔好對香港司法有一媽期望

支持！
點樣課金法？

“讚“唔係讚
自己諗

忍夠狗隊濫權未？肯組民間自衛隊未？

而家唔係告其中一兩個人渣,係告成個犬隊

推
絕對夠錢逐單告
冇number直告指揮官

犬隊只要有一個人冇做過 都係疑點利益歸於被告
我自己係咁睇 你去告都係浪費金錢進貢 賠曬堂費
如果主流係仲相信司法制度既 你呢個眾籌就會成功

明白,我都知成功機會唔高,不過希望倏就見到希望

第六，香港司法歸晒邊